試着說：「like that also can?」不要說：「咁都得？」

Singlish nine no match eight

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

like that also can ah?

cuhk

simi cuhk? can eat ah? never heard before

試着説：「cuhk」 不要説：「hku」

siao ah

lihkg no one speak singlish is it?

gum dou dau